ES POSIBLE CREARLO CON PREORDER Y POSTOREDR

NO, NO ES POSIBLE GENERAR EL ARBOL CON SOLO ESTAS DOS LISTAS, PUES LA RAIZ QUEDA AL INICIO EN UNO Y AL FINAL EN EL OTRO POR LO QUE
NO ES POSIBLE DIVIDIR EL SUBARBOL IZQUIEROD Y EL DERECHO.


ES POSIBLE CREARLO CON INORDER Y POSTORDER:
ES EXACTAMENTE EL MISMO PROBLEMA QUE SE SOLUCIONO PARA INORDER Y PREORDER, PUES EN CASO DE QUE SE INGRESARA AL 
METODO CREADO EL INORDER COMO INORDER Y EL POSORDER COMO PREORDER SE GENERARIA EL MISMO ARBOL PERO
ROTADO CON RESPECTO A LA RAIZ.